［大專或以上入］一人一個你認為讀得好辛苦嘅major

我先，醫科

物理

CS project 屌得好辛苦

歷史掛? 寫paper